FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (290) 英超TOTS! 抽爆佢!

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

FUT貼堂區

媽啊我成功左啦

中到一隻我唔屌ea

玩到要玩搶post
棄驚先兆

有無ching講下 totswatch 又倒晒數咁
係就咁出epl tots定有其他野攪？

出英超tots
姐係代表我抽中世三或者普巴既日子到了

上年佢係有個活動
佢整左d epl tots卡 放左係英國唔同地方 叫人揾

hi ballack

漂亮助攻
中斷未來巴連開

祝你中勁多tots
不過留翻d mane taa alisson俾我就得了

我真係恭喜你呀

破左佢道氣

破佢處

趁佢未起身

爆佢菊花

仲以為可以輕鬆搶
點知臨尾仲有幾個巴打想搶

我係助功

依隻好似幾勁？有無食評

連到實勁最易連又勁咪telles

有無人同我一樣一PACK不留, 尋日已經開晒

想中ALLAN,但只係中左2隻COOPER, OSHEA同TER STEGEN

如果連到
佢定lb 沙拿定telles好用
依隻好似平啲抵用啲
唔知羅白神有無tots

上個post唔係有張圖啦咩我淨係用過telles 所以覺得telles最好
睇數值差唔多 依隻應該唔差得去邊啦

無追足啲post

等英超出晒tots再入88羅白神

2/3張IF個D都應該會入啦
又高分奪亞

英超同法甲有咩cdm大機會入選tots？英超淨係諗到fabinho，法甲出咗ndombele fb rabiot之後仲有邊個？

英超應該廢癲

普巴應該都出 唔知計唔計cdm

出pogba肯定過一球啦，冇錢玩

Pogba應該CM la

反而BSilva 唔知出翼位定中路

自己抽中咪得囉

兩隻用過 Telles la 好過ajax LB

上個post見靴里拉巴打好似砌咗rabiot?我砌好晒3隊但未交，有冇最後食評？

telles好貴

普巴其實都係踢左幾場好波
season 黎計除左搵錢 真係冇理由有佢

承你貴言

今年都係

開埋尋日d non trade pack 中左Stones

有無食評

ea搵錢其一啦，二來英超出第二個又有幾多人會用吖？法國又易hybrid。kante今年算沉唔認為佢會有tots，如果唔係都多個選擇。

因為愛整左張VAN PERSIE，都幾難用，用慣左呂布高得黎但靈活，但VAN PERSIE係又高又鈍個TYPE

再加啲愛有愛有加乘

rvp鈍過ibra?

ibra其實算靈活

幾時再有sbc 要用tots
比隻食屎untrade 頂住
包都開唔到

普巴=ea契仔

好撚攰，難得12點早瞓但4點又醒返之後就失眠

上個Post講到 比300K + 硬吹肥料 + 月尾隻Icon
整隻moment blanc好無？依家79萬做到
肥料都低位 今晚再低

350k 左右算係咁

比起最貴既 toty 細路 moment carlos 未必比下去

Stay back嘅話sif sandro都夠揪

I LOVE HIM 3000

係，IRBA轉身同SKILL MOVE都靈活，但RVP明顥係慢一拍

當佢普通肥料咁祭

隻野用 elf tots sbc + 4萬 做
好蝕

做

放硬吹去transfer list個glitch用唔到?

我都諗住舉左隻 91尼維特 做大簡

整唔到呀
好多巴打都話 fix左

可以咁講 但落後轉陣要閘攻埋個下 就發揮到佢威力 當然stay back 本身已經唔弱

其他bug又唔見到fix
仆街EA

真係睇你用緊咩cb，唔係要追最top嘅92 blanc夠晒用喇。

咁多隻tots 都比番隻中過既比我
好仆街

Telles後上助攻/綠燈硬ban都好正
41212同mbabu一齊雙閘齊飛

結果未砌，上個post嗰個係見蝶巴話而家啲球員可以亂咁換位，所以砌隊出嚟笑下

曼聯今季咁差都出
係都比頭四先啦

仲用緊雷斯搭85vvd？
如果係都做得過嘅

估唔到黎到呢D時間先黎fix on99

我記得大約歐聯八強時我都仲用緊
d藍咭upgrade中相同

中堅 閘 防中都要傳到波跑得快防得好
結果大兜亂仲爽

琴日幾場d1 打和落後 試412122 呢對閘殺對手措手不及

無錯 , 打算換VVD ST + BLANC 入場掉位睇下點
不過未夾到前面西甲CHEM 又想玩尼馬

前四數咗費甸，法賓，車出kante都好勉強（唔會出佐仔啩？），熱就冇啦，出你都唔會用，拖仔好得幾場又唔係長期正，再數真係到pogba㗎啦。

咪整啦 blanc又唔係話好勁
留返啲錢用tots個啲好過啦
untrade又變唔返錢

咁數據上pogba係高過其他人好多嘅

出bsilva先啦係都
普巴今季都唔知做過啲咩

Kante bb

我都係

講個笑話，普巴係今季PFA最佳11人

傳中搵牙朗真係好準

唔錯，play maker 用波能力強，但冇skill move

放佢係SBC位最好

大簡係好用但NEDVED唔應該祭, 太浪費
7CHEM做CAM/ST/CF都得

聽日係咪有新tots?

無愛唔好咁做
除非untrade 太多
我覺得moment blanc 勁好多
呢啲時間攞錢玩tots 仲好

利申用緊monent大簡400場

直接blanc cb

so b初嚟嗰個run好勁嘅，之後hea姐

咪就係幾場
打完psg就啞火

552場
但係我幾滿意, 頭鎚係失位先輸, 下三路波殺晒,手控勁靈活大力,從後剷人無FOUL

我如果砌佢反而想用嚟代普金pogba，要高+防守截波+後上射下長炮，呢方面有冇意見俾下？

btw, 結果隻rabiot我應該唔會做，因為本身有波叔搭古烈治，遲下開晒啲pack同拎埋隻sd baby icon會做埋油雞

買干SIR算啦,仲勁

知抵玩又有sm，但國籍難搞。

我打rb 都仲頂得緊，好彩佢m/h
都叫有機會追得返啲跑狗
同埋人地crossing 去右路都唔洗輸頭
黎緊嗰wl 應該轉3後防玩下 希望有金二

不過呢家做moment 真喺不了
祭完nedved 仲要俾差唔多 800k-900k就不了

尼維特我可以話前場全能，你際左一定會後悔

師兄們，請問係咪今晚半夜出英超TOTS?

求問
綠TICK係UNTRADE , 同時想玩MESSI+RONALDINHO+NEYMAR
仲有一格可以任擺垃圾, 我會入場換伊巴
UNTRADE盡量保留 (RODRI 可以轉下人) 之下
有冇咩選擇? 右翼擺垃圾 , LB擺尼馬 , CM位入場轉CB , 雷斯打左閘?

應該係

我會朗甸放rm
屁馬上返lw
比隻sandro/ telles佢8chem
中間cm放bb blanc/fs arthur

斯素高同普金簡迪 大家話選邊張？

4231 隔離用緊普金普巴

正評：斯素高
負評：簡迪

kante 癲狗搶波 + pogba大隻腳長/轉守為攻

我同你一樣情況
不過我係諗緊TOTY SSK定普金普巴

正評：SSK
負評：Pogba

依家做左柏金
佢變左做後備

點解TOTGS利雲升左成十皮

Why柏金
呢到個個踩到佢屎都不如

4231 rcam, 94尼馬定untrade prime油雞？
假設買94尼馬嘅錢夠砌油雞

strong link 左刀疤右軌跡，加wl

prime oil g

唔該巴打
再推一推睇下有冇意見先

ok, thx bro

首先係，會唔會做blanc

就黎收檔 試下丫嗎
我覺得幾勁
射波好正

如果會呢？
我估做佢都係拎剩低既硬吹同月尾拎icon + 30萬
30萬有隻呢d icon用下
算係咁

一定留普巴，5星腳，咁既身型,咁既靈活度，無乜邊隻做到咁屈

prime oil g 已經係neymar 96個級數 甚至更高

油雞打RCAM LCAM仲有頭鎚 真正痴線佬

我都係冇轉到
繼續英超功課雙防中

加領隊可以team 100，再伊巴aub洛蘭迪？
如果over筆直就再度

咁要做啦

唔想換影帝就直接8chem洛迪

咁樣就可以試下影帝

大家覺唔得in pack一開頭機率會低啲
姐係如果今晚1點開pack 感覺會難d中好野

卡拉C高又幾好用 場場後備入替都有貨交

不過其實可以試咗洛迪8chem先，反正已經有

不如咁

之前TOTY 我都提出過呢個假設，EA 可能有每張卡既target 發行量，但係為左賺錢個pack weight 一定有咁西得咁西，去到就黎out pack 原來未夠數，就升番個pack weight 俾人中。好多呢度巴打都係最後一日先中TOTY

但我無留到普巴
換左Meunier+Rabiot
我覺得依家仲用普金好似唔太型

謝巴打意見
其實我自己都度左個 LB NEYMAR CM 垃圾
RM 華倫西亞 8CHEM
但係怕華西8chem唔夠照

型又係幾緊要嘅，輸人唔輸陣吖嘛！

轉落閘我覺得8 chem夠，但要比佢打右閘

我都覺得有可能，次次一in pack即抽都特別西

順腳閘好啲嘅可攻可攻
逆足難啲攻

想問下普金賓爺上84if升兩點叫唔叫值啱啱換左中場 前場得少少budget

搞乜？有人造市？升哂既？

最後就係變成咁 CB用返VVD都仲得 幾滿意佢
華西打左閘真係唔掂?

值

好 唔該巴打

唔怕 , 今晚應該都跌返

stay back應該唔大問題嘅

最鍾意同啲係away既home win打真軍

wl有tots獎
勁卡全線升

之前pogba入左個個最佳陣容係球員互選?

想問下得500k 左右upgrade
換左89包皮好定vvd 好？
定係換其他位好d
得包皮尼馬 vvd ddg 吹得

有冇人試過/諗過用bday沙拿食sentinel打防中？
bday沙拿、bday雲迪克、bday獲加
入場轉位 cdm cb lb/rb

純粹覺得幾有趣

又要po多次

利申返 唔係用緊，純粹笑下
入場一㩒轉陣嗰下啲人應該好撚忙

見有得換獲加 ，沙拿雲迪克又連到 所以想試下

玩呢啲轉位最大問題係到時換人玩一換要換幾個

開場開attack formation
一有死球就會轉位

我會upgrade包皮 射波嗰下差好遠

包皮

好易開場就失波 我又係343 轉4231 開波全部人向左走向右走

有700k Budget
upgrade邊個位好先

LB Lw

諗緊son 點睇

夏殺可以上94

用緊94 hazard, 坦白講唔夠92普金尼馬好玩

自己開波的話，㩒完制轉陣再即pause得唔得？

已經突登去買隻 86 SiF williams 去解obj 完全踢唔贏而家班中堅 各種version VVD 公廁blanc 雷斯一埋身就無 有空位鬥跑都未必贏

我都覺 我隻untrade toty ramos 最後十五分鐘中

son lw版唔夠勁啦

pause 無用, D人要係GAME TIME 轉位
自己開波可以搓下先
人地開就GG, 剷9佢或者手控一個死迫

食TRAINING +DRI, 打4231 CAM
好易入喎

想問有邊個球員頭槌係好用

ibra

用mina冇腦背龍first time finesse

有冇人教下路點射同點mark呢D好

朗
POULSEN
COLLINS
HALLER

SantiMina 入場打CAM
90finishing 90positioning入一球即換走 10場內搞得掂

個90 finishing我射咗好多場綠燈low driven都炒d1/d2
用到躁

但留咗pack應該今晚都係忍唔住開

433 前面 一開波轉pedro打ST
Ben yedder係放rw 中場轉隻hehe
Lw 換隻西維爾左中場

十場搞撚掂

試下拎普金一堆去打
配D隊都廢返少少
我都係咁先刷先快返D
拎本身個隊特別難搞

唔等啦 都係早抽屎同遲抽屎既分別

不過英超tots好似個個都用得無肥料

是但用啲un吹頂住個lw先
等出tots

打開433 （4）中場中位置用普金pogba搭bday meunier定guendouzi 搭meunier好 ？

好既 thx

會跟返rating match人?

MC TOTS 開82-
同PL TOTS 開82-有咩野分別?

即係撞0岩廢隊
刷哩D夾硬用SPANISH撞爆機識打嘅就RQ算啦

正路一個大leagues + 一個細league一齊出
總會有肥料比你夾住抽 唔駛擔心

啎
無聊試一試 點知幾好用

Pogba

我頭3場用自己個隊打左好耐都未得
結果我4231換哂前場4個
我唔知佢機制係點 , 但後3場打既隊無咁值錢 ,
無爆機隊半爆機隊 , 好多場公廁普金 , 變相易打少少
試下無妨既

係呀 , 遇到爆機隊認真打/對手強
輸第一球就走場算 , 香港人唔好同人鬥時間氣
D鬼佬日日好得閒咁DR 又PAUSE 又剩

巴打你張相色差好似好嚴重
以為你用全銅卡 淨係玩隻龍

但係呢對好平喎 對於新手來講都唔錯

雖然能力值唔高但係好好猜

太耐無用牛尾巴唔記得咗點出
有無巴打教一教我

有冇D4or D5巴打可以送我1win totw入球兼嬴波🙌

93 Gullit 配 91 pogba 定moment petit 打CDM好?

左攻右，順時針6點轉到12點
右攻左，順時針12點轉到6點

留錢等TOTS POGBA啦
有的話92個隻會跌
冇的話91都唔會好升?

今晚係咪出埋荷甲

91 pogba 紅卡硬吹
諗緊整唔整gullit sbc 好

呢隻都要諗架咩？有能力嘅話點會唔整

巴打你個轟陣好似無人出到喎
要5*sm

POGBA 91 紅卡用到 ENGGAME都得
格離拍隻古烈治基本上唔洗再諗其他CDM

換咗陣啦 又玩下其他野

唔係純cdm爭咁啲

貼黎睇下

竟然轉左人開post

又砌得幾靚

有錢升左前場後場先
呢兩隻比我已經好滿足
兩隻5* sm 靚模組

你地通常點扭過人地
定係fake 人地跑過個種？

唔想浪費隻右閘咪轉下陣玩下
撚唔掂隻e巴仲要一日跌咗十萬

今晚之後應該仲有得跌

忍左四個星期無開DR WL禮物

早棄啦呢隻ibra 勁唔勁唔知 但一定唔值呢個價

呢隻1.3m 之前92 頂多200k 講唔過去 一隻太overprice 一隻太underprice

想開晒啲untrade先但發現係冇得睇邊啲係

留左成個月如果乜都唔中真係爆血管

想問下呢度可唔可以收COIN同ACCOUNT (PS4)

RIBERY 7 CHEM 換willan啦

個fd今日開mm d 鳩packs都中2張TOTS同2張黑卡加埋都10幾萬

中係bonus, 主要係想要啲肥料做icon

上年我留左成100個黎抽英超都係中得1隻AZP
跟手一路開一路做league upgrade仲happy，好易中藍卡

照咁講好似留返下星期4-5開好啲

個fd個個禮拜最差都有張if

我同另外一個最好都係83

唔小心報咗wl
今個禮拜係咪最好要上金2

上年我又係做晒啲league搏開pack，幾乎全部做晒，然後祭晒比古烈治

今晚打場

我諗冇乜分別其實
包你一隻5大聯賽
但17w 個3個pack 又柒番
一係14w 一係20w 都係最好

就係見g2係rare gold同rare mega諗緊上唔上好
但保底有隻5大聯賽tots又好似穩陣啲

88 Rodri打CDM換走90紫卡不死人...有冇得諗....?

之前無做諗住買黎試下打一次wl

夏神唔名chem

唔夠

死ser?

屌 贏緊同我死ser

奴多陣wl先
太耐無用過4231練習下先

巴打係咪有聖誕kdb

唔係呀

隻rodri好廢下喎

以為對到你輸緊2球 好彩

咁繼續用紫卡不死人算

邊忽廢 防守好少少進攻廢少少既普巴
4 sm + 3wf , interception好好 , m/h 企位好

我用開fb vidal覺得差好遠
鈍啲同埋無咁好搶

今晚會唔會有的儲左好多包既巴打會直播
有就係度留個channel 想睇

有300k 想賣隻uel 賓爺同啲肥料 攞翻200k
加埋500k 契仔安換93世三 好唔好
定係有其他選擇

咁fb vidal又真係勁...好後悔冇整....

純防中食ENGINE點都好過不死人

想睇

支持

我就係VIDAL拍RODRI , 一個跑上跑落
一個禁住L2逗住個位 , 佢自己識INTERCEPT

今晚試下依個陣打WL先，反正技術唔夠，用咩人都係得G2G1

又要刷home win
抽客場就走 算點

rodri勁添啦
有傳有射有防有sm
仲有1米91
咁你用gullit vieira比點比姐

屌 我斷左兩次 on9ser

i know that feel
幾個月前用德甲full team 無icon又喺g2g1
呢家用到成隊icon 都喺g1

又死ser

有但係我唔會直播

打兩下就彈，計輸?
咁點打啊

為咗full chem mbabu 試用沙基利

又要up張相
真心痴線，打SB professional十次射門九次中框

大家都keep 住upgrade
不進則退ah

贏緊對面斷

用埋今期張schar 未

個陣唔差呀
雲佬好勁

我隻TOTY Marcelo 最後一分鐘中由有得抽開始日日做league uograde 搏untrade

我嗰隻由第一日有西甲upgrade 開始做
應該做咗140包+ 去到大合集先中

單對單多數L1+fake shot去人地重心腳果邊

試下用呢個陣打WL唔知有幾多win

要夾chem
想問英超咁多個巴西中前場邊個比較好用？

用緊Lucas，雖然有愛但用落麻麻地
諗緊耶穌、Willian 定 Richardlison

Telles用最新TOTY嗰隻啦
好撚勁

隻李華度仲未好識用

好想買西多拍toty Kdb 簡迪西多用落係邊一類型？

你個名

兩隻單蹄馬

wl冇斷線，但好撚鉛，頓到就快㩒爛個制

星期五例牌閪

Richarlison 屈機

放ST做G點,
得閒自己扭2下搵位射, 或者分波,間中有頭
最重要有綠燈, 著到燈咩位佢都入

咩單蹄馬

4231Tots telles定toty馬些路好？
想用telles多啲但係用佢 toty拉膠就要8 chem

死ser

輸緊斷當輸？

屌 死兩次ser輸兩場

雲佬係我最愛，啱啱打咗第一場雖然輸四比三，但佢又幫我入三球

岩岩開波就斷點計

阿積士tots左閘好勁難以想像再勁既telles係點

星期五/六：補返2000分比你地班玩家囉

好波呀 贏緊死ser又當我輸

Vela同李華度囉
兩隻都冇weak foot

點解我無斷

兩個都changeable嘅
唔用ibra咪得

死ser + 西gameplay
呢3日跌左500分

呢幾日升到2200 閪有閪打

我都冇

主要贏埋身位同身型

射波勁佢一格

手頭上有m朗 駛唔駛買telles?

相信兩個感覺黎

m朗stay back可以一戰
要佢攻上去不了

轟但最後悔無砌m朗

90我覺得可食用

多錢其實位up晒咪up埋

當時做足咁多日乜撚屎都冇DLLMEA

*其他

你要賣肥料最好依家賣
今晚1點2點開始 d價開始賤

我唔覺得世三贏賓爺好多

普金可能係 用過92 - 94 都應該勁過UCL 賓爺

成日對強隊就贏
對弱隊就輸
係咪代表我技術差？？

啲人自己整嘅卡仲好J過EA嗰啲

對手贏卡 定 贏EA 定 贏技術 正常人玩一排會分到

無話咩強隊弱隊

FF?

自己睇多次句嘢

又係時候貼下呢個gif鳥

開波打陣

識唔識 綠燈 skill move 定係尻彈背龍first time 無燈

防守switch 人勁唔勁 識唔識手動補位 定防死遠個個企禁區 標波

就開始分到要唔要專心

咩叫自己整整完patch左落ps4好似gta改game咁定係純粹得幅圖

係咪wl抽紅tots卡？

姐係改圖囉，同啲prediction一樣
唔係EA整就係FF架啦
係要畫埋出腸

coming week yes

17w先有兩張3選1？

隻Naldo又幾好用 入到波

真人幾勁 , 遠射頭鎚連追多仔四球
可惜老左先勁

晨早祭左做blanc 9世

啱啱嗰場WL都係靠佢反cup

做咩打professional

賣左Ronaldo宜加無機打
今晩買返人先再砌

啲日本名psn特別閪唔知係咪日本人黎
打過好多次都係 下半場入你波領先一球就後場扭波 尻傳 扭屎忽花 一迫佢就係咁放直線爆 點破解

日本仔都真係閪

真係唔敢星期五晏就打
夜晚都仲可以

第一場就斷線

我都係，仲要贏緊4:0

嘩諗住打DR試下個server，打到一半斷線，好在冇打WL

垃圾ser

痴撚線打左場超疾
又劇本綠燈又神救又中柱
疾下疾下比對面篤入左球
無啦啦輸左場 不過真係慣

撞過好幾個日本仔都係咁 仲有唔記得邊個打資格賽對住架仔 後場搓到7,8成控球

斷線嘅手足用邊間上網

星期五仲要今晚tots EPL

唔係expect 唔閪gameplay 掛

我做做SBC都彈game
再入唔返去
垃圾Ea

仲有更西gameplay 11點-1點先係極品

Pccw
咁就蝕左場

對住日本名真係唔好同佢客氣 衝can full replay算 你唔搞佢佢都搞你

hkbn冇事

navigator

我屌
又斷
想點
打三場斷兩場

好彩我打完第二場先斷

屌你老母閪gameplay都算
玩都唔俾我玩想點撚樣

hkbn 7場冇斷過

兩場贏緊都斷server 終極逼害

EA係咪唔想我奴咁多
諗住令我打少一半

唉屌，聽日要返大陸星期日晚先返，諗住今晚打得幾多得幾多，點知個閪server

屌我都諗住今晚打得幾多得幾多 仆街game都入唔到

少左人打個ser好似仲廢左
不過我係ea就唔會整啦 你班撚樣咪又照打

利申：撚樣

謝4好無用?
諗緊做唔做

時日無多 做啦

和記 打咗9場一場都無斷
對手斷過一次

打咗8場，睇嚟有機會撞你

啱啱贏完之後卡左係完場loading個畫面勁耐
幾驚又斷

睇twitter似又改左transfer ban既算式 班trader屌晒老母

打舖機停廿鳩幾次

一句講哂 做fb rabiot定買sif普巴?

得返今日 同星期一打
而家未報名
算了放棄一星期

check返the royal都比人bam埋

但係17w有英超tots pick

咁我唔打住

落咗街食飯，一陣再打

Havertz

EA又死ser？

仆街又死ser 我冇撚咗兩場

……………………好彩仲衝緊objective

屌你老母EA

打緊lengend sb
上半場Lead緊兩粒
斷左

屌，又斷
打左咁多星期wl 基本上都未斷過
連唔番ea
Netvigator

屌，仆街ser搞到冇左2場

17w先有？

啱啱寫完份final essay都係想打吓機啫

我頭先都係咁 第一次斷

德甲potm真係唔係利雲

用緊walker upgrade 做華雷定係雲比沙卡好

其實都正常，fans 投票計咁重
德國人一定撐返自己國家既球員

華西

德甲potm條友幅相幾似sam gor

mbabu

快啲到兩點 可以開哂啲包
之後齊齊上嚟屌ea 老母

無icon 連唔到

其實有同隊入選已經好難選得贏

thx巴打
不過佢又真係幾易綠燈

7/8 chem夠了

華西唔夠頂
AWB composure reaction太低

mbabu未計都已經喺平衡點

新手求教
請問咩叫綠燈？

Mbabu勁

勁到痴撚線
真係冇理由3萬幾就做到

幾搞笑 打兩場都係完唔到場
踢緊個陣班人 轉個身好似阿伯咁

Bundesliga POTM又係cam...多到唔用

完唔到場都算 計你輸埋真係喊岀黎

好似除左sancho比英國佬投到贏之外，結果全德國人w

點解rio prime暴升上1.2M 唔夠錢仆街

今個wl 個個都要打，點會唔升

好難打

今集㩒完射波個制之後可以再㩒多下
用黎提高入球機率 綠燈就係第二下射波制係你隻腳掂到個波個下嘅最佳時機

原本差少少 開埋pack應該夠 不過升成400k就唔夠了

當左我朱一場
都係聽日先玩

仲要成日冇啦啦幫我轉左人

大家覺得son最佳位置係邊到？打4231擺佢ram位唔係好掂，反而擺cam位仲有啲遠射玩下

potm havertz

兩隻一樣咁濟

雙前st

好似同FFS差唔多

好多leak話冇Pogba

正常

應該好平 因為tots 德甲一定有佢份

唔係1點咩

岩岩做左TOTS Sissoko
黎頂邊爐 拍普巴
用咩chem好
Backbone
Engine 定 Anchor 好

如果我sb入完波即走計唔計？

: O

卡城狼隊銀卡不嬲貴

講多d黎八下

D delay 勁撚到 好彩贏到

之前其中一張絕版銀
高峰期值20-30k

愈多人打既時間愈delay
之後會無啦啦死server
連續幾個月係咁

而家tots實多番人玩WL
睇路

唔玩住 打dr又delay wl又係咁

見你地講到個ser 咁衰，都係夜的先開波

有冇fdly打下 唔想wl dc

ban外掛？

打埋呢鋪add

有無人會做potm havertz

你咁多non trade 重做

好

邊個係DVD?

暈低

啲龍門咁鬼勁

傻啦

唔撚係又死ser呀

屌你老母又斷

屌你老母臭西EA又斷，贏緊兩球

點解係都要每兩場就會斷一場
仲要對住爆機隊贏緊波90分鐘斷

轉左dropback 11 之後連勝

屌你老母 贏緊兩球90分鐘先斷
食左狗屎黎

我都係呀屌 洗緊weekly obj
入哂波 差呢場

又斷

屌你老母咁斷法點做任

唔撚打 打左五場 4場彈哂

韋拿老母

原來係你

屌你老母 唔撚打 dc咗3場

應該全世界斷
達哥都連唔返ea要轉驚

真就好

轉玩真人快打

7隻利

澳洲表示無事

我想要son

98世三

9吹都無事 d人話淨係pccw

老母

其實好合理 不過我覺得會有普巴
就班19000

一定好貴

係咪VVD

得番好似

Maddison

如果呢張喺真
真喺好抵搏
唔計龍門都喺得兩張喺平

我係咪輸過比你

嗰ser 咁柒仲打啊?

費蘭甸奴可食用？

屌你老母係咪又要變weekday league

第一場打
加時一開波斷左
入番去當我輸

係咪今晚兩點

冇荷甲?

係 仲有3個鐘

有10個pack 搖撚準備

呢張夠氣應該幾好，之前係因為氣短所以差

咁少？

隻futmas kdb可以say goodbye

屌EA老母
又補時補到until he score
TOTY包皮空門都可以中曬兩條柱
最後輸3比1
乜撚野垃圾GAME黎

留左一個pack only
Feel到會中vvd Salah mane

一齊中
唔貪心有張sonaldo 就夠

無普巴就差好遠啦，張普巴應該3m+

雖然真人唔鐘意佢，但好希望佢入pool 買個希望

作為車迷，俾隻夏薩特我得

vvd 87 def咩事

我貪心啲想中曬

仲未有真圖？EA個倒數都完左

唔係話張圖個leak假架咩
雖然大部份人選都應該真係會出

95 Alisson

Allison

3個鐘咪1點

痴線張ALI好勁

啲人panic sell tiogs/if/toty ddg未

1點抽包

睇黎真無呢張圖

Pogba 我估會擺起sbc 到

費蘭甸奴同老母邊張好啲？

5m sbc?

咁呢張圖都好合理，不如估下sbc同weekly係邊幾個

pccw表示唔敢玩wl住
見到禁多巴打屌老母

TOTS Watch好撚on9 有咩存在意義

用過84 老母，防守似弱化版簡迪，但帶波上前幾勁，會後上壓入禁區，好勤力，如果出90應該幾勁，仲應該好平

sor 呀巴打 gameplay 西到震 gg

Gg巴打 果球無心落腳
打過好多次啦 有贏有輸 但好似次次都好激

Pogba難的，太貴啦，但有曼既又唔奇，ea唔可能唔搶錢
另外唔係隻potm Vardy仲有幾日，我真是覺得ea夠膽出多夏tots Vardy

聽住9吹睇
睇到眼瞓

係 個gameplay勁鬼奇怪

我都覺得你係禁錯掣

唔貪心，俾隻son 我夠

遲啲sbc唔知會中doherty定maddison

vvd 同 250同之前出嗰2隻sbc係咪一樣?

冇pogba?
Btw記得上年好多人中pope

我就覺得無
佢都無做過D咩

一個曼聯人都冇，唉

94 laporte

可能sbc

記得佢好似係offical英超最佳11人
諗住會有

你覺得邊個值得入

利申 獌狗

反而我覺得sbc會係福仔

曼聯堆垃圾咁撚廢難啲有啦

出碌SHAW啦如果真係要出獌

喂呢個都似樣

Laca

作為19000都覺得今季咁都有人入到tots要面紅

有冇巴打friendly?

喂 唔好咁啦
班人收ge糧球王級嫁
已經吹緊下年三冠王啦

好似英超加沙特

沙特都要出TOTS

有邊個值得入

EA夾硬出我都覺得羞恥

我都知冇，我都係曼迷，不過抽既意慾太減，我仲入左12000Fifa point

之前又話係荷甲 因為今期幾個值得出if嘅荷甲人都冇份

由防中轉打攻中真係好正，希望打完個wl可以達到100球大關

VVD走唔甩啦

唔係有個星期會係ROTW

尾水仲課

仲要課比EA

就算有，12000 就想抽到？

有閒錢咪課下，不過見到利記同曼城係大戶，一個曼聯人都冇有啲可惜

唔知架，抽唔到都冇辦法😂

可惜D咩
踢成點有眼睇啦，有人入選先可惜..."鄧"其他隊可惜...

Futbin

啲人話今季荷甲ajax歐戰太sharp 喺ROTW拆出嚟唔奇 不過都係冇嘢做鳩估

踢成咁唔入都正常啦

曼迷自我中心是正常的

又唔係自我中心，我都冇話啲乜，又冇話曼好勁，點自我中心

重覆左點算 而家d方法全部唔用得

今年英超年
曼聯咩決賽都入唔到
仲TOTS

佢係唏噓姐我估

咁都入到講唔通

其實除左打機想要普巴
計表現點會有曼聯啲人

啲仆街又寫1 goal win畀人入咗又唔走

依家已經抽得定1點

原來futbin有stats睇喇

On9 stat

就咁睇大數隻bwa都好撚勁

除左龍門是但中一隻都不得了

張圖得20 張卡，應該仲有三個 sbc or weekly obj

痴撚線阿古路

師兄知我心

癡撚線輸上年個隻少少

阿古我諗全99都唔夠普金牙朗好用

補返今年少咗既pace 之餘
仲要大隻咗

老母定廢癲好啲？

我prefer費甸

aguero auba mane 3隻d stats都痴鳩線

仲有世3

睇細數老母反而好過廢癲
但係廢癲aggression 99

中咩都開心呀

咁我又唔覺wor, 除左頭，阿古獸其實好好用

唔要求啲咩
中到老母/JELLY就夠

唔中龍門我都收貨了
Maddison我黎啦

唔知點解覺得老母係假stats

點解冇人講阿奴
Dri全部9字頭

老母最多box to box黎啦

強

隻隻都好勁，是但中一隻都入到隊

龍門我都ok
只要唔中rwb 就得

唔通張raul jimenez 喺sbc

屌你無啦啦彈game

大獎應該係hazard

Ryan fraser會唔會

似係
係咪應該有tots moment x1
tots sbc x 1
再加obj x 1 /2

呢個都似，今年好fit又多IF

都唔出奇

等食評

唔知20-30萬有冇得成交呢

獌x0
EA又過獌狗一棟

難啲 應該400-500K

Felipe Anderson / Vardy / 676神都有機

英超真係有mark up

曼聯都有 咁卡迪夫城都應該要有啦

老母上年都有tots
好似都唔太貴

隻阿古路99heading 99jumping 會唔會變到好頂得

有冇人知道點解我每次走game就會話連接時發生錯誤

每隻500k起跳起碼上年好似有得每人抽一次tots?

咁多隻都係夏神最吸引
93potm已經夠爆機
98一定正

英超TOTS 幾時in pack?

勁撚到咁on9架

help

今年係咩事，隻隻都勁到咁跨張

第一場WL已經遇到戇鳩慶祝full replay但又廢

勁到cls 終極水人課金

Alisson 洗唔洗20萬

痴𠹌缐 遇到個𠹌樣不停pause 又乜畫面唔走的𠹌様 佢落後又好領先又好一樣咁鳩屎

至憎呢啲，射唔入都睇慢鏡

好撚鈍呀

出EFL果陣仲話D垃圾人d stats終於正常番
點知原來d meta佬d stats繼續meta到痴線

截到個波都繼續俾番佢想傳個球員/俾佢撞牆12 ea都on99

如果為左用mbabu而買baby icon cb唔用fb luiz是否不智？
利申 blanc連德甲lb

yes

奧巴+拿卡

我將垃圾baby icon拎泥換pack博中英超tots會唔會好唔理智

PL tots好似都係動搖唔到普巴個中場位

今集普巴好屈 都冇計

要求唔高，中隻BC華俾我連牙朗就夠

呢集普巴屈模組屈到傻

劇本

sbc 一隻 maddison

紅卡一隻doberty

原來出左20隻
應該仲有weekly同sbc未知

Raul Jimenez
Ryan Fraser
Felipe Anderson
676神
Vardy
純鳩估

佢紅卡喺咪嗰個聯賽tots 既player pick
定喺會包埋tots mc ?

如果齋英超，4選1.....

Silva cm

出簡迪sbc就好

Laca係89張Phy再直接+11，又快又硬又好扭，係唔係痴撚左

大部分都癲

Auba仲痴線...可以屈埋高+頭鎚

ST求其中一隻都發達

出到咁癲一定好難抽中

多謝ea
贏就斷鳩我線
之後連續俾堆勁人我打
多撚謝

仆街ea 賺咁多都唔整下server

中唔到就做刀疤佬

咁高rate 實難
仲要得一個聯賽
以為會有其他一齊出

未公布姐
應該有3 4線聯賽tots

成日都係咁諗 但玩到完季，最叻仔都係中普金bale

個server係咪仲未得

AZP SBC

無隻似樣防中

廢癲夠做啦

勁驚打打下斷

屌你卡斯拿斯有無咁勁…… 一場14個 save

依到好似屌人會加pack luck?

撞手神，有時變黃大仙
我試過牙朗係佢手頂頂入，笑撚左

EA勁啫其實

仲諗住有Toreira

阿有兩隻算係咁

其實好似係某幾間網絡供應商有事

打完15場表示習慣咗個gameplay

我屌你老味

屌埋你！

咁搞法，英超tots sbc肯定貴撚到癲

吸鳩你d 運！

開始屌人儲氣

屌上屌

成班傻系

即刻落街強行扶啲啊婆過馬路先

而家咁夜係街有呀婆你驚唔驚

幫個啲婆婆
佢地轉頭就做到野啦

我屌撚死所有ea員工
包埋老豆老母伴侶朋友
全部生愛滋癌症兼日日俾人強姦毆打
最後破產不得好死兼死左條屍拎去餵狗

屌你老母

邊個再屌ea 我就屌佢老母！

屌你咩

FIFA係最好玩既Game
EA係最良心公司

回魂夜咋喎

agger

Lui 開咗Live 一陣可以睇下佢抽

廢癲打手表示 費癲只輸速度同身位
依家buff埋 玩得下
又好連 曼城，巴西人

咁都好驚

i love ea

我愛EA！！！
我愛EA！！！

留名等睇收翻依句

EA is the best

屌爆EA

唔畀人餚

EA好好人

EA是我們的紅太陽

我愛EA

轉左風向嘅

從來都冇轉
我就不嬲都係G持EA既

Ea萬歲

我們之可以贏波 全靠偉大的EA在背後照顧我們

阿門

in EA we trust

普金牙朗定TOTS奧巴？

屌你老母！

why not both

圖都整埋啦，我愛EA！

死開啦垃圾
如果無EA 你撚有得打機

你贏

單箭頭呢？

我中乜都屌撚死ea呀

屌你鏝狗收嗲食撚屎啦！

EA！EA！EA！

期待大家報喜晒命

我愛EA
EA愛我

求下EA做下好心
中是但一隻已經夠

樓上我屌曬你地全部

我唔屌呢個po啲兄弟
我屌鳩ea
屌你老母ea
你有種就俾沙拿世三美羊我

做得好
屌鳩ea
成班垃圾為左張垃圾卡冇晒骨氣

我又係屌下EA老母先 屌你EA垃圾呃錢驚 成日出勁卡又難抽到仆街 我屌撚死你呀

仆街ea夠薑就比tots 兒子我

企開d啦屌ea老母

60k做 potm拎rare player pack是否明智

係咪1點有英超tots

搖撚準備

是撚但啦乜撚野都問

好多untrade pack ，好驚一陣中兩張阿古路

會唔會諗多咗

Dllm ea 85mins兩隻中堅撞埋一舊 比人絕殺3:2

中到一張都偷笑

同你個名一樣

等睇2點
全部人入嚟搵ea老母個墟冚場面

EA好波
我愛EA

做咩我變左鏝狗
屌你老母！

好正常，請參考當年卡卡撚曼聯

Ea仆街死

EA個ser世界第一

留名睇成個連登 頭24個鐘 一隻都冇

因為我抽哂吸哂你班友d運

Feel到Hazard 嘅氣

我愛ea

抽哂筋就有

吸番你轉頭

push

抽撚到咩

Go！

唔撚知
總之屌撚左先算

Fb firmino

FB 明奴

Digne, rice...
Weekly objective都ok la

FB費明奴 做乜撚

又有rotw撚狗

咁紅卡唔洗中啦屌

CLS 廢奴出FB

上年入選

屌隻明努勁到
我當有8隻利tots

貴撚到firmino

第6pack

fb firmino....

好過無

睇lui先

明必做

90 phy

5個大數9字頭

出藍光叫左出聲
心諗你邊位

企開d啦屌你老母

呢張firmino勁到

率先抽佢老母，大家加油

要成400k

隻tots digne

Wtf 仲開心左一陣

好想中老母啊

ota ，耶穌仔
唔tots 嗰幾個鏝就中

Diu 啲任奴撚到...

屌！

扶啊婆有用

中呀！

你邊位？

得呢堆卡

幾日儲左十包，先抽為敬

Player pick係咪計本身個球員張卡個數值嚟陣出嚟
即係如果係82-85rating player pick係咪有機會抽到tots？

抽15-20個

YNWA

Weekly任有懷斯同迪尼

開心左半秒

5包仲未有walkout

Walkout都冇張

鳩毛都冇條

邊位???

反而兩包125k walkout都無

儲完pack又係乜都無

警世 Lui連續5包無電視機

依隻沙職大獎

屌你老母出返上次個三隻

屌你老母untrade中同一張沙突tots

Weekly objective 煩撚到pk

Dllm點撚樣呀

係digne 麻煩

Sbc 我估修仔隻禾特包斯

加多隻Modric同 vertonghen

屌你ea

發生咩事，點解個個都中tots

BTW 啱啱完咗嘅週任，rodri最後15分鐘先做完，無時間刷個6場銀卡

開哂了。。中幾個沙特，其實有無英超人

轉用電話開又中多張

幾十包一下藍光都無
頽玩算

好多人中沙特

屌你而家先黎中伊巴有撚用

Who?

23包兩張英超

10包1英超

抽左廿包一張walkout都冇
企開d啦 屌ea老母

15包乜9都冇

廿包都冇walkout點搞呀

點解會中82if Gaya
今個星期有totw咩？

張明奴勁到我想扭呔做佢

你重有位出？

巴打好忙

digne個任

打開41212/ 4321兩邊閘都算易助攻，但屌你要五場……… 痴撚線……

迪比亞路都要super sub

轉定埋角球比閘斬 搏一搏

硬吹

本身冇fb嗰啲點做swap deal個任？一係即場砌隻綿奴一係放棄？

抽左35包，一隻英超都無

有一個任係loan 做黎做任

我都無flashback

得張loan未必夠做………

Diu出撚夠垃圾沙特未

第三十一包

我連藍光都見唔到

癡撚線

20包，中下沙特都好，但1個過83都無

中左艾達神同拿撲迪
想整埋隻愛華頓閘
但點做呀咁難

明奴70萬，那有錢

企開d啦屌你老母企開d啦屌你老母

勁撚多人中

都係唔開住

包散人安樂 得隻沙特rb

我儲左兩次pack
基本上除左 24閃 同 30閃
都係冇walkout

痴撚線人人都企開啲啦屌你老母
我就10幾包一張walkout都冇

34包

45個包.................乜光都見唔到
瞓先

係你就係你 幾時抽都鳩樣

我都係第30包先中第一張86
第31包96 vvd

除咗果幾隻怪物
其他都冇想像中咁貴

第4次walkout都係冇藍色我屌

反而中godin

有4-5pack 24rare, 7-8 pack 12rare, 7-8 pack mega同2,30 pack廢pack

竟然係佢。。

咪都係要企開啲啦屌你老母

100k都可以冇walkout我屌佢老母
仲要18隻重複

費明奴同大力神差唔多

Digne可以點刷呀屌 5場on99...

其實講幾十包冇TOTS有咩意思
其中十包gold pack,十包electrum咁，冇都正常，嘈來做乜9

暫時諗住買salah lb同aurier
入場轉cam同cdm

個pack weight咁閪都係下星期先

我唔閪呀

課左$1200終於有野中

用華西燒味

我都抽左4個核彈包
兩個冇walkout 兩個藍光

課金就唔好屌佢啦

30pack 乜撚屎都冇

屌你老母 20包 兩沙特

揸住2m coins等入貨

仲要$1200，直頭要正皮

十幾pack連垃圾都冇冇

抽曬得4次walkout
Neuer if alberto 艾達維特 同埋d.costa
外加一堆廢if 廢撚到

屌好警世

見到艾達維特真係屌咗聲
抽draft撚下算9數

有分別咩

個個去晒開苞wl搵唔到人

我連沙地都冇張

心理作用姐

Btw obj個3隻係咪又係in pack
點解抽draft會有digne

砌下砌下 本身有既non trade 同之前入左d肥料卡

再補20幾萬就做到費明奴

我依家打

中左if belotti

即刻有，幾驚係你

幾時有幾他聯賽？

其他*

頭先中咗rare Digne
等賠

岩岩發現中左隻普金digne

嬲嬲地去咗做vardy potm

點賠 futbin都冇price range

屌你老母 買人玩好過

tots telles同allan食咩chem好

Allan定老母好？

同問Allan定廢癲好？

應該同上次個3隻一樣啦
我都抽中隻gomis 但係重複跟手賣咗
咁有冇得賠

作為利撚，比人屌老母都心足了

抽左58包

上次賠好似係因為果3隻show錯左出黎in pack
最後ea迫住賠
Digne rice gomis無出過話in pack..

大家記得留翻d金人
遲d會有sbc淨係抽EPL players
希望到時會中翻張

佢有冇一幅圖寫digne tots available in pack?冇就早d訓啦

上次果3隻抽到係冇問題架 ea係柒在將obj sbc 3張卡擺埋落抽卡張圖度 變相官方放流料 先焗住擺埋3條友入tots pool同賠卡

你地而家抽邊個包
300 POINT
定
600 POINT

Exactly 我上面都貼左圖

睇你成隊用咩人啦，癲易連

本身用普金walker全隊full chem 如果為隻右閘連埋ramsey同son 3條友8chem值唔值

全隊硬吹

決定賣哂所有卡去抽包，翻唔到本就賣game

40包
3張廢if 兩張沙地
其他冇一張高過84
DllmEA on99

講定拜拜

本身係英超 不過兩隻都入到隊
諗住用嚟打純防中 邊隻會好啲？

有冇人砌綿龍

砌好 未submit

93firmino 定93aguero?

你應該想中咩就中咩架喇喎

係囉，又唔見我中

結果忍唔住用哂d coins去抽包算

laca賣緊1.1m

same

我會揀癲

勁多untrade 左閘

一包兩件

入場陣兩隊full chem
Son定e巴？

抽晒廿幾pack 乜柒都冇

CLS

智撚障。。

有無話咩原因？

On撚9

但係佢抽draft真係抽到digne喎
Obj同sbc從來都唔會係draft出現喎
所以我先問係咪又好似上次3隻咁in pack

推左幾多阿婆出馬路

成個老人院輪住推

乜都抽唔中
仲要呢個weekly obj
真係迫人棄

3 包50k 2包核彈 0 walkout

賣咗張費din
做明奴
中返張maddison 幫補下

抽幾廿包都冇tots
唯有做明奴當中咗

我今次老虎閪都等佢update左相先做
上次mane已經中過伏

已經有

費奴有新相喇喎已經

文尼都有新相

希望呢個陣一次做到兩個obj

有無人知digne果個任 要用英超後衛
如果我擺個後衛打右翼助攻 又計唔計數
定係一定要放係後衛位先計

大家小心kho black入到揀波衫先走
寫住lihkg home win屌佢老母

計本身張卡個位

計

試吓擺隻vvd上中場先

有無多啲巴打幫下手揀
Allan定廢癲好？

打咗幾場WL
幾條友啲進攻都勁保守
妹妹下skill move都唔用直線又冇
悶到仆街

世三3.2M

Allan應該勁啲

我戥你老母個閪擔心

居然

課左兩舊架

Ribery 8chem 定整費明full chem 好

睇stat差唔多

好似Market唔見文尼

兩隻都唔係高大型防中
唔高大就要靈活啲先搶到波
Allan靈活啲快啲
傳帶射嗰啲打防中有80幾夠唔洗理

隻laca係咪要等改價...勁到咁

平時都有14~17win，今個星期13G4W
都唔知打晒30場有無11Win

好彩有做poty 20場loan
拎哂去weekly刷

肯定有啦

兩隻英超左右閘成60萬

Fb費明奴值唔值得做

digne爭2場

英超貴50%差唔多啦

有無咁快手

d4刷緊，loan華西打攻中

決定自用張Laporte 自high都好

佢優勢係連曼城 法國人 能力唔差
你就好 我都想要

學我咁 拎尼馬擺閘轉入去

佢打防中好似都唔差

其實係計入場前放個位 定係本身球員個位？

用返本身個陣淨係換隻華西就得

本身

哥狗咁囉佢真人幾勁

謝巴打
準備入貨

thx

藍光

saudi gk

連續三球單刀必入球中柱

最後一pack 藍光 屌 沙特右翼

痴撚線...

抽完pack都差唔多可以廢驚

十包 一隻84 三隻83
大成功

40包得隻垃圾沙地83 玩完

有核彈有無人抽

換走隻86Robertson

結果應該都係當肥料用

好嬲定好笑

企開d啦

好多EA打手

91細哨有無條馬尾架？

做咗3個鐘league sbc
先中一張ederson
好撚攰

冇

咁快手

偉拿老母有啲年簡feel

趁啲勁人仲打緊wl拿拿聲做咗先

40包都冇 做upgrade反而有